Bale 終於坐正

賓周馬 坐正就真

B朗心諗搞咁耐終於捨得走 仲唔輪到我做新一代icon

1年傷少幾個月先講啦

b朗 係時候證明自己

估唔到嘅係阿朗都有走嘅一日
賓周竟然都仲可以留喺賤種留得長過佢

返歸整熱狗啦

坐正輪椅

無傷當你贏

都無人要

輪椅icon